想同男友去旅行

最近拍左拖
但屋企人話我猴琴
話我要泄底比人
想我唔去
話就話要去阻止唔到我
事實上就感情要脅話我去就唔理佢感受
總之唔去就ok
有冇諗過我一直都想同男朋友去一次旅行?

由細到大佢地照顧得我好好
不過都係外在
內在方面
佢地睇唔起我同人搞過
話我隨便
曾經問過：你係咪好鐘意比人搞？
呢d時候就最傷心

我寧願佢地比自由我
比我可以做自己想做既野
唔好睇唔起我同人搞過
我可以開開心心去玩
冇野需要隱瞞佢地

之前證件突然消失搞到同ex long d兩年
諗起亦都係因為佢地

我攰啦 同屋企人可能都係講大話好d
佢地唔洗擔心
我亦可以做自己想做既野

明明搵到個唔係玩我既男朋友
同佢正經拍拖
唔再搵sp
但咁都比佢地覺得我又亂識人

比屋企人話隨便 猴琴
我真係覺得好傷心

咁你係咪好鐘意比人搞？

你係猴擒喎

你enjoyp畀人搞

點解唔再揾sp姐

我會等你的

放心啦BB 去埋今次 你就冇得成日出去亂識人了